初戀係咩??

初戀係第一個男/女朋友
定係 第一個鐘意既人(冇一齊過)

呢個問題仲on9過點先算係處

未必 可以係老豆

我個fd話佢有初戀 但佢又話自己冇拍過拖
我話初戀係拍過拖先叫初戀
跟住比佢屌返我轉頭
姐係1定2

係你第一個鍾意既人呀 得未呀 你有初戀啦 開心啦

原來我有初戀
人地話初戀都係美好既回憶
點解我一d都唔美好

點先算係處